突發！調景嶺人肉擋的士

Why?

將軍澳喎老世

調景嶺thei出面

ok 自膠

咩事

點解我會諗起六四

行為藝術

好似係